喂mark住1號吖個1號好波

邊個1號呀咁多個1號

笑到我